明明只要唔諗件事就唔會有恐懼感

但焦慮既人係咪會自動諗起之後不停恐慌